仲有冇手足渣住2002陽光紙業

兩年前高追左3.4x到依家渣撚住十幾手

無咩成交
你覺得有咩好
無睇年報

現金流唔太好
就係負債利息都去左好多利潤走
有鑊氣 可以炒下
一日做唔好 睇下算

冇野好 兩年前戇鳩鳩咁睇連燈個個唱好紙業股
個陣做左好少功課就入撚左
一入即跌 見佢跌又博佢升唔識止蝕
就戇鳩鳩渣撚到依家
遲下拎實股出黎留比個孫算